鍾南山：相信不會出現沙士那樣的情況

中國國家衞健委高級別專家組組長鍾南山表示，新型冠狀病毒的凶險程度比沙士低一些，內地現已採用極強的干預措施，目前除武漢外，其他地方還沒看見大規模爆發，相信不會出現沙士那樣的情況。

鍾南山接受北京衛視《養生堂》節目訪問表示，治癒出院的患者暫未有發現有很明顯的後遺症，治癒可能性以後會大量增加，確診病人目前的死亡率2.5%。

他又指，武漢的醫務人員非常辛苦，人們有一些壓抑，因受到突如其來、不明原因的病毒感染。他提到早前在武漢視察期間，有曾當過他學生的醫護發訊息指，醫院外有大姐突然唱國歌，反映士氣已經起來，令他感動，因為在對待危重症傳染病人，重要的是士氣及精神，還要有團結協作力量。

對於如果出現感冒發燒咳嗽要不要馬上去醫院的問題，鍾南山回應稱，發燒是主要症狀，另一個很重要的症狀是全身疲勞，部分病人有乾咳，但沒有痰；在這個非常時期，假如發現有這些情況，要去看醫生，必要時還應該做核酸檢測。

鍾南山又指，如果沒有與患者的直接接觸史，或者直接接觸，只是觸摸患者用過的東西，一般應該不會傳染，亦沒有那麼嚴重，現在主要是通過飛沫傳染，另需要注意是糞便的傳染比較多。

OK已出事

因為情況更為差

調返轉睇就ok

因為差過沙士

因為更加嚴重

支那人當呢條友神咁拜

有支共認證

仲好啦 唔係點死多d

死亡率2.5同核爆3.6 roentgen not great not terrible一撚樣唔可信

解釋下火葬場燒官方數字十幾條屍要24小時咁燒先啦

有好多根本入唔到醫院，可能有啲死咗係屋企都唔奇。

屌你唔去搵中醫 醫肺炎 你主席 講到天上有地下毛

中國國家衞健委高級別專家組組長鍾南山表示，新型冠狀病毒的凶險程度比沙士低一些，內地現已採用極強的干預措施，目前除武漢外，其他地方還沒看見大規模爆發，相信不會出現沙士那樣的情況。姐係已經大規模爆發控制唔到 感染數字比官方高 冇得救

鍾南山接受北京衛視《養生堂》節目訪問表示，治癒出院的患者暫未有發現有很明顯的後遺症，治癒可能性以後會大量增加，確診病人目前的死亡率2.5%。姐係更多人會死 大量人有後遺症 個肺花晒

他又指，武漢的醫務人員非常辛苦，人們有一些壓抑，因受到突如其來、不明原因的病毒感染。他提到早前在武漢視察期間，有曾當過他學生的醫護發訊息指，醫院外有大姐突然唱國歌，反映士氣已經起來，令他感動，因為在對待危重症傳染病人，重要的是士氣及精神，還要有團結協作力量。姐係冇晒士氣 等死

對於如果出現感冒發燒咳嗽要不要馬上去醫院的問題，鍾南山回應稱，發燒是主要症狀，另一個很重要的症狀是全身疲勞，部分病人有乾咳，但沒有痰；在這個非常時期，假如發現有這些情況，要去看醫生，必要時還應該做核酸檢測。姐係太多人感染 叫你地唔好去醫院 冇人會幫到你哋

鍾南山又指，如果沒有與患者的直接接觸史，或者直接接觸，只是觸摸患者用過的東西，一般應該不會傳染，亦沒有那麼嚴重，現在主要是通過飛沫傳染，另需要注意是糞便的傳染比較多。

點解佢呢排要密密出嚟維穩

嚴重過

標題未完，後面漏左：而是更糟糕

咁暫時又真係得武漢“傳染”得勁，真係似化武污染水源空氣多，出左武漢真係好少傳染，個幾月咩潛服期都過哂都係9成9武漢人去到外地確診，傳人相對真係少，逾睇逾似化武整嚟害某城市但係自爆

我都想知點解

山神

另需要注意是糞便的傳染比較多。

去公廁都要小心

睇數據，
致死率低過sars，
但傳染率高過sars，
我諗要去到3，4月氣溫回升先會好轉

83歲咁Q大隻，我都當佢神咁拜

想睇佢同普京隻揪

你信其他地方冇爆發
潛伏期14日呀
1月21/22到依家都未夠14日

因為出面傳佢中招

病毒可以隱藏體內，例如鼻病毒

武漢開頭都話冇事，跟住就封城

玩撚完

黎緊呢幾日好關鍵

因為會更差

泰國咁熱都有17宗又點解釋

冷處理

支那數據都好信

點解佢咁似燒山

香港：另需要注意是糞便的傳染比較多， 屋企隔離

沙士個時有少少功積 中共又容許佢屌下個制度 簡單講就做神做出黎穩定民心架者

已經勁過沙士

因為已經超越沙士

笑左

係 好撚on9
明明03年呢條碌柒都話唔會爆

大把 仲有1月底前未有檢測方法之前 大把人死左

感謝連登翻譯組

輸入case 同埋有個案同能爆發係2回事黎
智商高少少plz

唔會好似沙士咁夏天就冇事

維穩

角色屬性同燒山一樣

即係更加嚴重啦

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

SARS 15% 死亡率
WARS 15%+
所以不會好似sars 咁易搞

仲衰撚過沙士

鐘南山幾時做了黨員？

又燈

相信黨？

中國官方死亡率

SARS 係 7%

WARS 係 2.5%

只會更惡劣

傳開去 快

唔會咁快完?

因為已經差過沙士

佢個撚樣自己講明無得醫，轉個撚頭班契弟話醫左會再中

睇啲支那人話 信鍾南山說不動 就不動好撚想笑

你哋幾個不動 仲有十億支那同胞動

周圍去 去曬全世界

沒事兒的 你還有黨

鍾南山今次打爛自己個招牌，連僅餘既公信力都無埋

唔會好似SARS咁小事

唔只係沙士咁簡單

梗係唔會啦
已經勁過sars

check 返條撚樣之前講過啲乜不停搬龍門搬底線，仲嚟專家呢招？我信呀姐好過

出現緊啦！

可控可防

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

有新燈神出現

唔好忘記當年SARS佢係燈神 多得佢唔少

緊係唔會啦
而家個確診人數就快多SARS一倍

當然唔會出現沙士般的情況
因為已經嚴重過沙士

又話一星期搞掂??
仲有幾日?

大家準備好鞭未？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

鐘老鐘老咁叫，又話一夜之間頭髮白晒，老晒，屌，嘔心到

宜加講緊病毒既活性溫度呀，你up乜9爆發呀，醒少少pls

推

醫院外有大姐突然唱國歌，反映士氣已經起來，令他感動

支那爆得勁過沙士喎

當你喺支那入面得翻一種source + 百度飛機文包圍
其實就會明白支那造一位英雄好撚易

隻專家又跳出黎想被打臉

國家出糧俾佢

佢可以唔出咩

每日一推

今日官方公佈死亡人數超越SARS

2個月已經勁過沙士

終南山

啲數字都唔撚岩

超越左，又贏了

佢話18樓跳落去啫，無話跳樓死，可能玩笨豬跳，彈返上去

燒山好野

push

鍾生好嘢

已經中了

超越埋沙士啦,屌你老母戇鳩鳩

係冰冰有西照之前
我只會當呢條友全9up

開始鞭

梗係唔會

大鑊咁撚多

呢條傻西SARS初期已經柒過一次，又出來燈

而家都叫未出現？

國產中南山

比沙士更差

冇沙士咁樂觀/好（相對地好）

專家食屎啦.jpg

It is equivalent to a chest x ray